-
	- [[Notion]]   a kind of [[NoteApp]]
	  collapsed:: true
		- 1. 用Nobelium（源项目） / NotionNext （更好看）发布Notion页面为博客，免费。
			- 关键字，Vercle  github 自己搜
			- 示例：
				- NotionNext --> [ `https://blog.fpb.icu`](https://blog.fpb.icu/)
				- Nobelium --> [`https://nobelium.fpb.icu/`](https://nobelium.fpb.icu/)
		- 2. Windows上配合 简悦 的 发送至Notion ， 完美剪辑网页。
			- 相信很多人会遇到，此内容已删除的情况。
			- 如果喜欢Notion，还可以在里面做笔记。
		- 3. 对了，不要玩这个软件啊。
		- 4. 对了，如果你能私信我，送你个plus账号。
-
-
-
- Other博客links
	- [𝑵𝒐𝒕𝒊𝒐𝒏学习](https://www.brmys.ac.cn/4d292306-e63f-4da3-af72-cf92b812e97e)
	-